死龜婆777 死出來問賣啦

縮頭柒婆烏龜

責？

thx, 打錯字

重開啦

屌，我以為叫柒婆出黎問米

樓主醒喔
打錯字就可以群屌到1001

收到

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!